### Coca-cola

Em muitos estados no Brasil os patrulheiros rodoviários carregam dois galões de Coca-cola no porta-malas para ser usado na remoção de sangue da pista depois de um acidente. Se você puser um osso em uma tigela com Coca-cola ele se dissolverá em dois dias.

Para limpar privadas: despeje uma lata de Coca-cola dentro do vaso e deixe a coisa decantar por uma hora e então dê descarga. O ácido cítrico na Coca-cola remove manchas na louça dovaso. Para remover pontos de ferrugem dos para-choques cromados de automóveis: esfregue o para-choque com um chumaço de papel de alumínio (usado para embrulhar alimentos) molhado com coca- cola. Para limpar corrosão dos terminais de baterias de automóveis: despeje uma lata de Coca-cola sobre os terminais e deixe efervescer sobre a corrosão. Para soltar um parafuso emperrado por corrosão: aplique um pano encharcado com Coca-cola sobre o parafuso enferrujado por vários minutos.

Para remover manchas de graxa das roupas: despeje uma lata de Coca-cola dentro do tanque com as roupas com graxa, adicione detergente e bata em ritmo regular. A Coca-cola ajudará a remover as manchas de graxa. A Coca-cola também ajuda a limpar o embasamento do para-brisa do seu carro Para sua informação: O ingrediente ativo na Coca-cola é o ácido fosfórico. Seu PH é 2.8. Ele dissolve uma unha em cerca de 4 dias. Ácido Fosfórico também rouba cálcio dos ossos e é o maior contribuidor para o aumento da ostoporose. Há alguns anos, fizeram uma pesquisa na Alemanha para detectar o porque do aparecimento de ostoporose em crianças a partir de 10 anos pré-adolescentes).

Resultado: Excesso de Coca-cola, por falta de orientação dos pais. Para transportar o xarope de Coca-cola, os caminhões comerciais devem ser identificados com a placa de Material Perigos que é reservado para o transporte de materiais altamente corrosivos. Os distribuidores de Coca-cola tem usado a coca para limpar os motores de seus caminhões há pelo menos 20 anos. Mais um detalhe: A Coca Light tem sido considerada cada vez mais pelos médicos e pesquisadores como uma bomba de efeito retardado, por causa da combinação Coca + Aspartame, suspeito de causar lúpus e doenças degenerativas do sistema nervoso.